\chapter{Produktion}
\thispagestyle{empty}


\section{Aufnahmevorbereitung}
Recherche: Komponist, Notenausgaben, Analyse
Musiker?
Technik?

\section{Aufnahmeverfahren}
Mitschnitt, Beschallung, Produktion...

\section{Klangkriterien}
Aussteuerung, Räumlichkeit, Präsenz, Ausgewogenheit, Lokalisation, Abbildungsbreite, Klangfarbe, Durchsichtigkeit, Mono-Kompatibilität, Natürlichkeit, Dynamikumfang, Druck

\section{Aufnahmeleitung}
Stimmung des/r Musiker(s), Zeichen in den Noten, 

\section{Nachbearbeitung}

\section{Zusammenfassung}

\section{Aufgaben}

\bibliographystyle{alphadin}
\bibliography{biblio}
\newpage
\thispagestyle{empty}
